做左萬寧半年，你問我答！！！

可以比Dse畢業生/大專生參考下做唔做萬寧！

幾錢一個鐘

人事點？
咁多阿姐好似好煩

係咪要知道所有啲野放邊

Walk in?面試問咩

人工幾多 有咩福利 新仔會做咩 聽日想見萬寧 唔知pt/ft好

做緊咩post？ 人工幾多？ ft ／pt？
大專生grad一入黎可以早到最高既位係咩，人工幾多

代答
普通區39 perhour 旺區細鋪就44 大鋪就49 不過旺區大鋪會好忙 忙到開工做到收鋪都未必可以準時落閘
跟住基本上要記晒所有既貨品擺邊
加上規距非常多 而且全部野都要識

通常阿姐都好吹得水 要睇下你個店經理閪唔閪
閪既話生不如死

有咩福利 樓主係咪ot緊

做左差唔多一年 開始頂唔順準備quit
啱啱入職要日日企門口 要有心理準備悶撚死

我嗰個閪經理
一開始都冇乜野 之後我要翻學翻少左工 跟住交啲更比佢佢唔撚編比我

加左人工啦，41起標

但旺區細舖人手未必有大舖咁多，一多人就會做死
最慘係細舖無貨要走幾條街去大舖拎貨

不過細舖好就好在貨場位易記，又無配藥賣護膚品個啲，記少好多嘢

利申係旺區細舖做過一年

PT
購物優惠：
惠康+萬寧9折，每月上限2000
IKEA85折，每月上限10000
醫療：
1個月可cam一次，cam返50
AL就好似返夠半年就有

如果有靚嘅囡囡，啲靚女一係喺隔離鋪、一係喺隔離line

404 not found

去annual dinner真係好傷心

仲要悶到仆街

我以前個間候生既係有 但係質素就麻麻
同一區個幾間都冇乜靚女

好少鋪頭有靚女
利申 做左幾年

呢d 唔係要ft 先有咩

企都想死
客問野又要扮專家答
辛苦錢

FT公司有醫療卡
購物優惠更多上限同埋涵蓋更多地方，好似美心個邊都有折
同埋好似可以申請張怡和體育會嘅卡，仲有其他優惠

嗰陣啱啱入去做要sell支一秒神水
個濕鳩經理話sell夠target嘅話有900蚊bonus (ft嘅話有double)
咁我嗰陣成日都企門口 sell左十幾支 target都過埋
結果第二個月出糧 冇bonus嘅？
原來要做夠3個月先有
屌你老母錕鳩我
利申嗰陣啱啱考完dse成日翻